\abstract{РЕФЕРАТ}

Объем работы равен \formbytotal{lastpage}{страниц}{е}{ам}{ам}. Работа содержит \formbytotal{figurecnt}{иллюстраци}{ю}{и}{й}, \formbytotal{tablecnt}{таблиц}{у}{ы}{}, \arabic{bibcount} библиографических источников и \formbytotal{числоПлакатов}{лист}{}{а}{ов} графического материала. Количество приложений – 2. Графический материал представлен в приложении А. Фрагменты исходного кода представлены в приложении Б.

Перечень ключевых слов: коммерческий сайт, система, аддитивные технологии, услуги, сервисы, информатизация, автоматизация, информационные технологии, веб-форма,  Apache, MySql, sql, PhpMyAdmin, sql-иньекция, классы, база данных, средства защиты информации, компонент, модуль, информационный блок, метод,  администратор, пользователь, веб-приложение, php, html, css.

Объектом разработки является web-приложение сервис центра,  занимающейся обслуживанием персональных компьютеров и сборкой на заказ, основной род занятий сборка уникальных и подходящих под каждого клиента конфигураций комплектующих персонального компьютера, под любые нужды.

Целью выпускной квалификационной работы является привлечение новых клиентов, увеличение количества заказов, организация работы сервис-центра и автоматизация некоторых процессов.

В ходе разработки веб-приложения основные сущности были определены по информационным блокам и реализованы с использованием классов и методов для надежной работы системы. Разработаны разделы, содержащие информацию о сервис-центре, его деятельности, страница оформления заказа, админ панель для настройки и добавления комплектующих, страница склада с возможностью пополнения. Реализована система пользователей, для разграничения возможностей администраторов и обычных посетителей.

При разработке сайта использовались такие я.п. как, html, php, css, xampp(PhpMyAdmin+Apache) для реализации базы данных.

Разработанный сайт был успешно внедрен в сервис-центре.

\selectlanguage{english}
\abstract{ABSTRACT}
  
The volume of work is \formbytotal{lastpage}{page}{}{s}{s}. The work contains \formbytotal{figurecnt}{illustration}{}{s}{s}, \formbytotal{tablecnt}{table}{}{s}{s}, \arabic{bibcount} bibliographic sources and \formbytotal{числоПлакатов}{sheet}{}{s}{s} of graphic material. The number of applications is 2. The graphic material is presented in annex A. The layout of the site, including the connection of components, is presented in annex B.

List of keywords: commercial website, system, additive technologies, services, services, informatization, automation, information technology, web form, Apache, MySQL, sql, phpMyAdmin, sql injection, classes, database, information security tools, component, module, information block, method, administrator, user, web application, php, html, css.

The object of development is a web application of a service center engaged in the maintenance of personal computers and custom assembly, the main occupation is the assembly of unique and suitable configurations of personal computer components for each client, for any needs.

The purpose of the final qualification is to attract new customers, increase the number of orders, organize the work of the service center and automate some processes.

During the development of the web application, key entities were identified by information blocks and implemented using classes and methods for reliable system operation. Sections have been developed containing information about the service center, its activities, an order page, an admin panel for configuring and adding components, and a warehouse page with the possibility of replenishment. A user system has been implemented to differentiate the capabilities of administrators and regular visitors.

When developing the site, i.p. such as html, php, css, xampp(phpMyAdmin+Apache) were used to implement the database.

The developed website was successfully implemented in the service-center.
\selectlanguage{russian}
